[tomica] 新車點先可以直接係日本拎貨唔經代理？

新手一問，見有啲師兄新車一出自己拎成箱出黎慢慢放，想問點先有得係日本直接拎貨？

推

留名學嘢

推
求各路師兄解答🙇🏻

留名學野x2...

話左比你知仲洗賺？